朋友俾左部棍波車我揸不過我唔識揸棍波

點同佢講好

問佢點解book 車唔book 司機

朋友啲車唔係book

唔洗講
拆左支掍波就自動變自動波
我好多fd都咁做

要左先，操雞雞賣番出去

靜雞雞

原來自動波係咁嚟架

佢借比我揸下

你咪揸下碌棍囉 記住唔好好似揸你條賓周仔種揸法 驚你比人笑

咁樣

唔好同其他人講 得你同我知就好
如果太多人知 啲車廠會滅我口

落機鋪操返兩場灣岸就可以出街渣大擔車

緊係唔講啦 我見啲車加自動波仲要加錢 原來呃人嘅

買部PS4 打下賽車GAME就識

唔係咁都唔知下

真係唔知

男人老狗渣個廢牌，自動波？

唉真係比你地笑死 搭的士啦

我 A1 牌

你唔配有棍，唔該切左佢

乜原來你有牌

你啲九十後未睇過陳百祥